[大灣區清算大計] 個人預測香港先進入軍政府時代2年

跟住中共會將呢支唔聽話嘅槍整爛

再用信用制度限制大灣區香港段嘅人
無聲無色咁拎走香港人嘅自由
從此香港人飛機都塔唔到 無話坐mtr